今天也是新的一天

連登早晨

嗨 哈姆太郎

今日有冇食🍊？

屋企廚房幾大

夢裏看風起了

冇廚房

我今日食紅蘋果🍎

咁早

鍾意綠色？

會唱歌

會爬樹

遲到了

今天要present 快遲到嚕 傷心

狗狗早晨 吃狗糧沒？

做咩唔叫禾起身

你唔是鐘咩 汪汪汪 醒未？

畀你搶哂

亂講 掌你狗嘴 我是喵喵醬

大香港早晨

乖狗狗

我又病了

心病了嗎？bb

Both
呢兩晚唔夠瞓就病

咁得閒 唔洗做?

你又病嚕 認真食個🍊補充下維他命c 快睇醫生

你係辛苦狗命

走狗返學定返工

仲有兩份野趕

唔答 驚自爆

me1.5份

茅人起u底

都唔答了 冇人想知

早

快食早餐

早晨

怎？

冇胃口

我餵你嚕

不了

對 女仔怕醜好正常

炭燒豬柳飯
豬柳用水烚

俾人咁拒絕
慘過食shit

飯後食橙

你連被拒絕的機會也沒有 (直接已讀)

讀你老母
有J絲打啲回覆

姨姨

橙 無飯後橙橙食
但係唔係好橙 因為有橙汁

gay不可失

羨慕你

一陣返到屋企食橙橙

魚肉橙

咁po做乜鳩 小圈子面撚番去tg

食🍊嚕

小圈子post
me木份

仲要推舊post咁冇品？

小圈子=你同紙紙

開新post囉

有乜關係

沒有關係

詩詩

黏黏

食橙

今天食女

勁

你老母都係女

不正評me？

你老竇都係仔

震驚到忘記了

嬲what

吃🍊嚕 昨天都吃不飽

沒嬲 我不小氣的 不像你

嬲what呀

jm9

？？？

眼訓

緊張

點解？

好緊張

冇屎屙？

不呢

咁係咩

樓豬平時淨係會上連登？

最多昅下女

不了 怕起底

樓豬無人愛你了

訓咗陣

有意思有意思 完。

你上電視

醒咗有啲頭痛 是咪唔夠維他命c了

食個橙

快點gay我

落街買個豬肉飯+百事

琴日分咗手

係你唔好

鬧我啦 係我唔好

幾時死

咩事

唔覺意講咗啲難聽嘅說話 hurt 咗佢

利申：紅巴 3年感情

我今日真係好開心呀，我諗聽日一定會更加開心既姐，係咪呀？哈姆太郎

7.7

準備食

所以被分手？

係呀 佢講得好絕 完全冇得挽回

我仲好愛佢咖 係我唔好

一天比一天傷心

感情事 我不敢亂比意見 不開心就說吧

冷靜幾日先囉 見步行步

緊張 多汗？更年期了？

多吃橙 會開心

佢之前第一次撞到我細佬女朋友 走去hi佢 事後我話佢做咩著到咁頹hi人 著住涼鞋咁又勁頹人地會覺得你好怪 可能言詞間無意hurt咗佢 事後我都好後悔 佢喊咗成晚完全冇瞓 呢個係導火線

我平時可能都逼得佢太緊 例如唔俾佢同其他男仔有任何聯絡 陪我要多過陪朋友 限制佢唔俾佢出咁多街見朋友 唔俾佢出到好夜都唔番屋企

佢本來就係一個比較我行我素嘅女仔 但係我好想佢多啲陪我 擺多啲時間心機喺我身上

又成日都嗌交 佢話我成日為小事而嘈 我認我係比較小氣嘅 係我唔好

做咩著到咁頹hi人 -> 你着重你自己面。

橙詩

有佬味

who

著到咁頹hi人 著住涼鞋咁又勁頹

去大學campus行兩轉 大把人頹tee拖鞋

榮榮今日開心嗎？女女呢

錯重點呀

快正皮

係 我知錯喇

因為我唔係咁中意佢著得咁頹

不要再說了.jpg

正皮我俾

知唔知唔中意應該點呀

唔知

就好似你而家咁

唔好

咁你下次買條裙送比佢: bb 我行街見到條裙好襯你

幫佢裝扮呀
唔係話評論一定要有建設性 例如可以屌政府做得差既
但係個個係你女朋友 段關係係雙方都有付出 建設唔到既就

不能放棄呀

啱 正評

其實佢咁著 係想你買嘢俾佢

但係又唔想佢著得太靚姣狗公 好矛盾

cow女大師

係人都鍾意聽好說話 係提出不滿時不妨換位思考 先讚美再提出改善建議

on9 咩都要屌

佢好cool
講一句就回一句
仲要隔幾個鐘

真難服侍

我女多

以前都嘈過好多次分手 冇一次好似而家咁絕
琴晚1點tum到5點半都冇用 啱啱搵佢傾咗勁耐 佢都係好絕咁要分手 佢連欸豬關於我啲posts都del曬 以前最多典藏 今次真del

冇追你啲posts 絲打教我可以點補救

對唔住囉

IG有隱藏功能

唔好mon住佢等佢覆 主動幾次搵佢直到佢習慣之後 再扮忙(不能太頻密) 等佢主動搵返你。但要post ig同其他人食飯etc

原來你紅巴

幾時出書

詩巴打

囉你條鐵
對唔住係要改 改既意思係你有具體計劃講到出黎 同埋你真係會照個計劃去做
除此之外既都唔係對唔住 只係藉口

有咩 我有佢acc 見到啲posts真係冇曬 典藏都冇

沾沾自喜

無改password

交咗學費未

冇錯 絕對正皮 試下道歉加具體計劃

多謝你屌醒我 我成日都話改係要慢慢嚟 可能因為咁最後都冇改到

已經改咗 fb ig 改曬

關我撚事 我唔想知
你好彩既話佢會想知

我好唔開心

早啲訓啦

瞓唔著 攤喺床點都瞓唔著 明明已經好攰

過咗12點
得別清醒啲

多謝詩巴

我會去聽 多謝你

me聽日應該都會開post 唔開心就入嚟傾下計 分散下注意力啦

shit

今日啲女比我cow曬

人生導師

你食我二手飯就細聲d啦

上網變番0.384 慢到傻

每篇一日嚕

抵

唔開心就食橙 開心也要食橙 可以預防感冒

洗樓王

不開心了？

感覺好爽

天黑左就會令人傷心

一開心eat個橙 不開心eat個橙 當中維他命可預防感冒
(教會歌唱法

新你妹

攬住我

原曲係？

舊了？

舊了

飲歌

怎麼可以預防流行性感冒

今天是仍舊的一天

明天繼續

唔似白麵包

好波

早點休息嚕

好柒

燒光一個森林去烘燶個麵團

廢紙仔 抵你冇女

On99

知道太多嚕

小多士

夜啦

辣殺紙

你快啲去收皮

bully?

廢

明杯你

你比呀婆執未

小圈子

好狗

你係個圈子中心

比我地圍

唔係比啊婆執啊？

抵u死

吹雞狗

wohoooo表白了 勁

你係

好mean

我大佬橙C

你被阿婆執

Join

How

佢地恰me

正評到手軟

一齊圍廢紙仔

NO!

即係邊個恰邊個

渣ga 咁快軟

U already係圈子中心

軟射 會員@XX?

渣ga

我最好永遠困在 垃圾廢紙堆

Help me

Gay post

慘了

下半生搬進一個巨型密封罩

網絡欺凌

唔好氣餒 你仲可以比呀婆執

不了 做紙都要有骨氣

咁木了 死啦

早抖

紙哥咁夜唔訓 曳呀你

肯定OT啦
陰公豬

好呀 啱啱同兄弟們傾咗陣 我真係好衰

快啲休息

你轉行做看更？

唔訓on9?

做功課

miss you

想通頂做？

你下次早啲mon我

剛剛完成

你不睡了

就嚟訓得著

加油 數緊羊羊